點解會有炸彈係地底？

照計跌落黎唔爆都仲係表面至係

填海呀叻仔

on9仔小學畢業未

因為地底人不滿地上人 所以想玩炸彈

利申 係地底住左30年 地下世界大過香港

問下姐

幽默感呢家嘢。。。

人地係戇鳩呀 邊到係幽默呀？

你仲叻啦

有好多係投彈但個彈無爆直插入地 本來唔好深但再係上面起嘢 然後到起地鐵有時會掘到

先唔論香港唔係全部係填海區發現

人哋都無話明香港 (雖然9成係) 但你就框死解釋空間

佢個答案

我有冇話全部係填海呀叻仔？？
我都冇講但你就框死左我解釋空間
而家最hit係灣仔個單
我答填海好撚驚訝？

你又矛盾到話人地無講香港但又話9成係，你up乜9

聽日返學啦 早d訓啦小學雞

話時話炸彈係人地國家資產
有無國家試過運返比人咁無聊？

運送中途爆會點？

其實會有隊人拆彈....

平時疏散就係驚拆彈衰左會炸到平民

答填海無錯 但你加個叻仔

唉你繼續賴皮啦下年高官你實有提名

因為飛機裝既炸彈係假
只係煙花
真正爆係美軍偷偷埋下既炸彈